九龍灣強姦案無左下文？(2)

兩個月了

盧偉聰唔夠膽簽名

lm

⋯唔洗你敎

乜咁快就兩個月

到底女事主去左邊 係fb打幾篇野即刻大把人推

又要推

推到警犬交代#kill#

唉

推

推佢老母

香港傳媒係咪死撚曬

說好的驗DNA？？

佢地有冇案件重演下點拉到條線出黎

完全無下文都得嘅

仲未驗完DNA？

咁耐架

有可疑

push

咪係！！！

驗乍灰嗟都驗咁撚耐？？？

大學生RA驗dna一日都驗完啦，咁x耐

驗就驗完 內部文件係唔需要公佈

係唔需要，但係好多公眾關心下，係絕對有權知道清楚囉PPRB狗撚屌！！

想拎精樣本但部唔到個犯射落海都唔益佢
又唔
夢遺
好似係

Will be announced in due course

Good Boy！！！！！

只係讚你至少仲識"對號入座"！！！！

結果係點

又有黑框色魔

？